財閥不單止要你貧窮，仲要你貧血！！！

人生既時間拎晒黎返工，起身就返工，放工爬兩啖狗飯又訓，去左無間地獄咁。賺返黎d錢就俾晒班財閥，衣食住行有邊樣唔係俾佢地操控。

依家就連真既血都想吸乾埋，仲要大義凜然咁講到"捐""做善事"。

我每日已經做緊善事，你地睇社會呢個食物鏈頂層既人點生活，樓多到住唔晒/錢多到搵人管理/車多到自己唔想揸/女人多到海狗丸都缺貨，呢d全部都係幾百萬個善長人翁日日捐錢俾佢地既收穫。

捐血？我捐你老母呀

啱 絕對唔會再捐

吸血鬼

油公司繼續合謀定價，佢地就可以操控石油，高價黎賣俾有需要既人

市民既血就用黎"捐"

我屌你老味唔見油公司捐油？

仲有叫你捐肝呢？
班人完全係想食港豬全體
一豬幾十食

口德+100
我就明買明賣既
而家樣樣都通漲平平地一包血1萬蚊就賣比你

阿！

仲要成日賣旗叫人捐錢

果d所謂善事節目既"善長"每幾十萬，你估真係白白咁捐？d錢全部用返落呀善長d家族生意，比佢捐既數有多。

普通市民捐既錢就真係白白咁捐喇

真係完全活生生既人吃人社會

呢種觀念係要多d人知

這就是支那社會

所以捐血係已經演變成政治問題，呼籲人捐果班紅十字會職員根本唔識化解呢種局面

正皮係俾海狗丸既

唔知大劉果次換腎輸左幾多包血呢

我肯撚定佢呢世人未撚捐過血，就連佢依家咁撚年青既仔都一定未撚捐過！

唉 好撚慘

諗起有人返1至6 日日搭三個鐘車
放假仲要去排個幾鐘捐血

真係好弱智，咁腐敗既社會，你唔跟從就會被標籤反社會人格

這就是香港富豪

大愛傻仔不願面對